i am weak

醉？

我千杯不醉

閱

你未同我飲過

飲囉

No you are gay

我戒酒了

可惜

You are weak

你strong咪夠